鬼滅之刃討論區

希望開左之後，會聚集到一班鐘意鬼滅既人

戀柱又係一個天才
兩年時間就做到柱

好唔好睇？ 小弟從未睇過任何動漫

中文單行本淨係出咗兩冊

支持

硬食大招只係昏迷

仲要硬直一陣就醒

炎柱

戀柱對波發力果時會變幾大胸肌

應該話做得柱都唔會太蠢

或者上手柱死得快

呢2隻上弦實力差咁撚遠

支持
之前係fb東立屌佢地成年咁耐都唔出第二卷
仆佢個街一有動畫化消息即出，第三卷都已經決定10月前出，屌佢老味又想靠動畫化搏賣一波
冇動畫化真係睇都唔洗睇

仲話唔知幾多年無死過

113年
之前啲柱有幾廢
霞柱單拖都贏左個

霞柱竟然單挑贏上弦

日之呼吸後代都合理既

終於要完啦呢篇

好欣賞用呼吸黎做一個入手位
但去到後期都係異能大戰 呼唔呼吸都唔重要
除左作者突登寫到一啲情況呼吸唔到
btw 佢啲畫風真係好粗糙 好多時睇唔明

但係我都追哂 係好睇既

上弦一
一定同主角有啲關係

睇到最新，無慘自己主動出擊，睇黎就黎最後大戰/結局

裏十二鬼月

死剩三個

上玄2最有魅力

上1-3睇落都係難打，至少唔會好似今次呢2隻咁，加上都有d人氣，應該唔會咁快完掛，仲有好幾個柱未出手

好撚好睇
一口氣追晒128話
最可惜真係炎柱
炭治郎去炎柱老家果度
炭治郎要繼承炎柱宗旨呀

上弦得番123，柱得番7個
一個弦最小起馬兩個柱先勉強夠打，黎緊仲要係弦123 點撚打呀

補充28話開柱會議果度，班紋果度覺醒條件究竟係咩，要係臨死前睇到走馬燈先會出面班紋？